# Решение
Перед использованием нужно сбросить пароль. Например, программой Kon-Boot. На виртуальной машине нет ничего подозрительного.  
На рабочем столе скрыта папка флаг, и она пуста. В названии таска есть слово "расписание" (schedule). Похожим образом называется планировщик в Windows XP.   
Открываем через панель управление "Назначенные задание" и видим задачу в запуском cmd-интерпретатора.   
Здесь можно либо запустить задачу и найти флаг в скрытой папке на рабочем столе, либо скопировать флаг из планировщика.
*Флаг: escctf{0H_n0_17_15_7H3_54M3_H4ck3d_W1nd0w5}*
